有無人返到公司先有便意?

好耐未試過喺屋企大便喇，遲下放長假都唔知點算。

返到公司就有

喺公司痾緊咁覆你

識玩一定每朝打完卡屙返20分鐘